李健駕駛學校：與TVB合作關係將於短期內結束

正想學車

要學車了

報左你啦一早

報名了

一樣

咁岩想學

有無李健學車報價
自動波私家車
仲有幾個月考但未學過

會喺李健學晒所有牌

有幾短先

上個月先搵你補完鐘pass左 愛你

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

幫手用自己email寫信先啦 反dq區議會候選人

學生學車有冇得平

學車一定搵李健

Tvb入左黎默默咁每一層都禁左負皮

其實係咪等完約咋

最近報咗有牌補鐘私家車，10堂送兩堂，算抵屌

我即刻報名學車

考的士牌 做 DC9

我咁岩要上駕駛改進課程
諗緊報邊間，依家唔洗諗

整個支持名單好冇
呢1-2日多左好多間話撤廣告

補鐘

結

考左車牌都想補下鐘

推

香港一大 - 李健駕駛大學

學車

真係想學車
有冇人喺呢間學過

支持

Push

正苦惱緊搵邊間公司學車，而家知道啦

可以去報考車了

李健教練 我好想學車

一直有諗學車
但又無決心

有車牌都去補下習先

有TVB狗mon post負評

考完就即刻係你地到補鐘

推！！

而家有了

學車了

P牌補鐘先

學車一定係搵李健

火燒連環船

考牌

唔理 照支持
推到cctvb仆街

補鐘搵李健

咁岩要上駕駛改進
諗緊報邊間 , 依家唔洗諗喇

已經有1 2牌
李建有冇得報26車？

啱啱好想學車，Thanks

準備學車

想學車

G持

黎啦黎啦
商家齊跳船

支持
不過李健啲師傅真係好撚閪

學揸電單車

咁啱黎緊學私家棍

正想報學大車

689行得太前

唔好得把口9up喇

要報了正頭痕邊間好

未考車牌想知報價

無論係完約又好臨時抽起廣告都好
總之而家就要帶出一個風向
係TVB繼續落廣告=同全香港人作對

push

唔續約咪得
咁就完約冇理由要人俾毀約金離場

推！

仆街CCTVB
上駕駛改進都要負皮我

等我學車時，一定簡你！

仲有鏗鏘

恥與為伍

私家車輕型VAN學晒, 咁學貨VAN

幾年前報左
依家精神上支持

學車第一選擇

做得好

恥與為伍

齊學車

tvb逐個禁負皮

大會指定學車！

1A牌心思思諗緊補唔補返個2牌，就你啦李健

負皮我丫垃圾tvb狗

之前學車都係搵李健

唸下次自駕遊我要補鐘了

突然想學車

自認係狗

New god美斯逐個負評

學緊駕駛課程 我地全班35人決定一齊去報李健

李健！

屌，已經有車牌，sorry

學完車飲食pizza hut再飲寶礦力

洗撚咁早咩
咁早你學遠都唔記得啦

我無野講

學車去李健

咁啱有朋友要學車

要報名

認真 李賤真係唔得

想補鐘

屌，我阿媽成日叫我學車，依家有機會了

推!
唔好俾佢停!

學車啦！

屌，今日正想去香港駕駛學院，即刻轉先

四年前已經支持咗

係就快

跪求價單
大學生係咪有折
識人正想學

李健

🤣終於要學車了

李健'

ok 本來都唔知邊間學車好

岩岩想學車 就去李健學

cls

真心想考牌既 正正經經出去搵師父啦 李賤

我依家知道去邊學車好

啱啦 我12月路試

1, 2
1, 2

短期即係幾耐先? 唔好耍我地！！！

回頭是岸

李健 CEO 係咪仲係阿 潘生阿？

係時候攞返個牌

李賤都吹捧

即刻學車

唔理佢係咪市場策略，肯檢討嘅都係好公司

同問
大學生有冇優惠plan？

全部入去補鐘

咁岩想學車

認同

各位準司機巴打唔好跟車太貼呀！！！

肥咗，差唔多要補鐘

請各位著眼tvb哩條戰線！
哩條線同打藍絲係同一條線
破壞tvb公信力係對於要應對藍絲父母既巴絲一大助力

11月24就係區議會選舉
以宜家咁肉酸既tvb 一定會為民賤聯助選
要繼續制裁廣告商從而制裁tvb 要佢形象插水
所有戰線都係同時進行

考前三個月左右學差唔多啦
去報名啦

大會指定飲品
大會指定安全套
大會指定餐廳
大會指定保險
大會指定駕駛學校

仲有冇

等等呀巴打們，真係結束左先講。
短期定義個個唔同，結束左續唔續又另一樣野，唔好乜都狗衝呀

D 大陸佬會唔會岀呢抵制李健

咁得閒逐個負皮係咪開始無事可以做

3年牌
想重新學過當溫習

支持！

李健駕駛大學

早知搵李健

突然有動力想去考車牌

我屌你老母
寶礦力pizza hut 活色生香我都用到
車牌都考左成10 年 點撚樣幫襯你

雖然班教車師父好多都係仆街，不過將來學大牌就揀李健啦

未學過車 遲啲學一定考李健

成日話短期內完約/即將完，係咪等緊遲d個勢冇咁勁再落廣告囉，除非佢話以後永不錄用啦。

呢排我全家人都想學車

有，26、46都係搵李健，如果你唔太熟學車流程，其實你都無乜得揀，政府又唔理，基本上香港駕駛學院都玩哂。如果唔變，再多十年，好可能得返香港駕駛學院可以學，到時收費又估下幾錢。

要考車牌了

報名學車

其實係咪只係之前張合約就到期, 之後會考慮一下市民意見再決定,

去補鐘先~
PUSH

考咗巴士 的士 貨車未

新P牌仔要去補鐘了

當年學車無揀錯你

啱啱仲煩惱緊電單車跟邊間

一早無報名學車

而家係時候了

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

幫手推呀！

考到車牌
想再學車

有興趣學車

有車牌都黎學多次LOL

好波

要學電單車

me too

所以依家p牌

補鐘團++

我覺得佢個講法係簽左既廣告本身就快完，未至於係取消/唔再係tvb落廣告

睇定啲先，唔好炒車
佢話短期內完約，可能係剛好到期
人地又無應承你話唔簽新約

好事
不過李健班學車師父係閪人，學都唔好揾李健

準備報名學巴士同中型貨車

正想補鐘！

短期内
會唔會反口

商家佬信住一半先啦
佢可能本身都諗住暫時唔喺TVB落廣告住，唔關我哋投訴住
大家唔好跟車太貼炒車呀

學車一定要搵李健

幾錢？

聽日就去報李健

一個月後再公佈有冇誠實商戶

真P牌

駕院貴唔好黎

我都係時候去學車..

真心想學,私家車自動波求報價

好事來

要考牌了

其實商家只係睇利益 捉到個關係就掂 你估佢地好想係tvb落廣告咩

睇你好唔好彩，我嗰個超好

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

補鐘搵你

突然間想考埋個電單車牌tim

好野！學車喇各位！！！！！！

李健要小心啲揀師傅，其他一切正常

pish

仆街我正想學車

香港駕駛學院 紅底 香港駕駛學院由張松橋出任集團主席之港通控股擁有70%股權

support local 李健駕駛學校

正喎，我想學電單車好耐

有棍波牌都想學自動波添!

李健校友

好彩我係報李健

正

本身有牌，唯有上駕駛改進課程

都唔係嘅
我嗰個都ok
無話偷懶或者hea
可能係後生啲嘅師傅所以好啲掛

咁啱駕駛學校嘅Target customer係年青人，廢中老最多都係幫襯駕駛改進

幾時升格做李健駕駛大學

殘體？

屌 可惜啱啱Pass咗

推
Come on TVB 快負皮我

Fact checked: 李健係港資，香港駕駛學院係紅底佢老闆係西隧股東「重慶李嘉誠」張松橋 ，支持689同7婆，政府獨家批政府地比佢做駕院
巴打學車識做啦

佢真係唔撚落TVB廣告，我去駕大讀個DC9 牌加電單車牌又有乜所謂

我跟過兩個，一個老既反而ok, 一個後生既，勁粗口又hea教，閪到仆街

最近想學車一於搵李健

[冇時間喇！]
我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀
就嚟連票都冇得投喇！

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

遲啲學車搵你

你仆街了，我年尾考車牌，準備報李健

即報啦屌

正想學車 一於報佢

keep住負評想點

啱啱報緊嗰陣蘋果打嚟問點解會同TVB取消合作

想補鐘 收費如何

天都要我學車了

機會細啲，但照做左先

想報電單車今日報啦
李健同觀駕合作
觀駕俾香港教仔學院收購
今日係最後一日可以喺李健考強制試
過咗今日要跟香港駕院學

你哋覺唔覺呢兩日全部公司回覆其實都係同一個format。
一樣係咁曖昧。

只有condom先真正係清晰回覆。

好想學車啊

有咩慘得過老頂係紅底

支持
雖然我係香港駕駛學院學車

立場報咗連登仔狗展支持港姐！撤回廣告，有你著數

屌 但用万刀甲做代言人 不了

老老實實 我有幾個fd都係李健學車一take pass

啲師傅幾nice

呢個真心估唔到

push,要推到抽起tvb廣告宣傳效果好過比錢落

P

學車
報名時係要有臨時駕駛執照先報定報咗先都得？

$8600到 利申 今日報左

好啦，無藉口唔學了

唔使

推推推

即報咗先拎臨駕？